如果大雄有跟胡師父。。。

咁咪唔洗成日比胖虎恰

Fail
C fu唔操腳

仲健埋心成績仲好左

隻腳錯哂